覺唔覺肺炎記者會d記者好廢？

成日問有冇可能

叫個醫生點答？

咩撚都有可能嫁啦

你有呼吸都有可能中招嫁啦

一係就一次問四五個問題
即係比機會佢答佢想答果條之後又到下一位

日撚日報同一樣野，記者又係循例問同樣問題，太尖銳唔識答，佢地答唔到，又唔會答，完